\chapter{Fazit}\label{chap:chapter4}

Bei der Evaluation ist aufgefallen, das es nur wenige Kriterien gibt, in denen die Web-Apps in Angular denen in PlainJS nachkommt. Nur bei sehr wenigen Anwendungsfälle sollte also von der Verwendung abgeraten werden.\\
Somit ist Angular 4 ein Framework, welches sich oft hervorragend eignet, um eine Web-App zu entwickeln. Es bietet viele sprachliche und konzeptuelle Features, welche die Entwicklung einer App beschleunigen und die Langzeitpflege der App vereinfachen. Es ist außerdem zukunftssicher, gut dokumentiert, wird stetig weiterentwickelt und es gibt eine LTS-Version (Langzeitunterstützung).
